---
title: "Mudik mudik mudik..."
date: "2004-11-13T00:04:00+07:00"
---

Hum.. waktunya mudik.. telattt tadinya mo abis adzan subuh cuman..
selimut manggil2..

hehehe jadinya jam 7 deh.

keknya bakalan hm… selasa atau rebo ke sini lagi, jadi ya beberapa hari
ini gak bakalan ngetik2. tus.. ya

Selamat Hari Raya Iedul Fitri [buat yang
ngerayain.](http://www.malam.or.id/blog/287.12.html)
